搞笑型idol真係無得輸

Yena

多賢

yena搞笑過多賢…

多賢勁搞笑

我係睇囚犯生活先迷上咗佢

諗起多腎撚爆jyp

青翼蝠王

JYP本身就係搞笑 好玩得

勁能q

樓主都好搞笑

我地+邊=搞笑三人組

三大公司嘅歡樂打手

可惜多賢樣衰

一白遮三醜 其實唔差

不了

冇普美 此post已完

樓主=twice黑

我once

哈 扮

You = wfh

上面個還可以
下面個柒到屎咁

起碼唔係支那人

So what

so jeng

Ok bye

多賢靚啲又可愛啲